老母個個星期迫我行街

老母個個星期迫我去行街
其實真係好攰呀

大家有冇咩其他活動建議下？
諗下搵個星期去返老母樓下個大公園野餐
大家傾下計
學下啲賓賓咁整啲嘢食互相分享
好似都幾好咁

日日咁行，好快上到廣州。

遊行當行街咪得囉

你真唔明定假唔明

老母成日潛水
搵日探下佢lo
好掛住老母呀

樓豬比喻有少少含糊
第一下真係以為你講母子關係
睇到樓下公園先確定你講乜
同公園野餐同埋一齊歡呼

我冇嘢講

同意去公園野餐一齊歡呼